講撚到拜狗班人踢到好斯文咁

樓豬真皇

Yes I am

Ching我保你
占士慶祝唔關樓主事

我都係想表現自己姐

各為其主

我要回歸班拿貝

次回合

樓主身為拜狗都撐皇
好滾動

樓主今場勁撚到 唉最衰都係個光頭佬

搭單問
樓主同真名王咩關係

分身

衰極都冇賤種咁矛同暴力囉

留意到有巴打呢個朝早想說書式咁洗自己父母腦，迫佢地認同「皇馬晉級是因為黑哨」。

波台手足可否腳踏實地面對現實？

任你個post有幾多正皮，皇還是晉級了，人們只會說：昨晚皇馬傳奇地晉級了。只有一小部份心靈上覺得不滿足的人繼續尋找安慰。

留返啲時間食個靚早餐，唔好落公園打擾埋啲伯伯了......地球上咁多人，你揾得幾多%嘅人認同你？ 啲靚女遲下咪又是買皇馬波衫，着住影上fb ig打卡，who cares你？

某人柒撚到以為改名就無人記得

小心講野

咁巴塞都唔算矛同暴力既
係班球迷濕鳩姐